其實閃光燈仲唔係核彈？

點解大家好似當咩事都無?

閃光燈wor 唔撚係玩CSO wor

呢個唔推上國際?

你係咪想講閃光彈

嬲到仆街 打錯

好似係震撼彈wo

有核彈 唔識爆咁解

係
但又點？
推上國際又點？
唉好冇力

推左先講啦 閃光彈對冇裝備既人好有害 好撚辛苦

閃光彈基本上係無乜long term effects 亦都係好常用嘅戰術武器

其實震撼彈喺外國好常見
甚至比TG常見
上youtube搵片唔難

而家D TG咁撚毒..可能用閃光彈仲好
不過TG仲可以逃走,有裝防.閃光彈真係中招無得走

佢已經講左佢地係有好多常規裝備囉

震撼彈對付示威者常見??

會暈眩？

震撼彈 唔只有光，仲有聲

自己youtube "riot flashbang"成堆片
歐美加都有

但黑警用呢隻好似唔係好勁。。。至少上次都震唔低前排啲人

唔係話慣唔慣
而係核乜鬼野彈呀真槍都開咗

核彈意思係
承認有中間派既前提下 爆料而令佢地支持自己
原意係拉攏中立派支持

但宜家都歸曬邊 冇曬中立
所謂中間部份都分淺黃淺藍
我諗閃光彈拉攏唔到淺藍
真槍都唔得

所以唔使下下核彈啦

其實成場抗爭

真係核彈都係得幾單野

721, 警黑合作
831, 無差別打死市民
周同學, 被直接推落街死

不過呢幾樣已經足夠了, 令好多藍變黃

巨響+光 仲要唔係一下